有無人覺得生智慧齒好撚on9

我屌你 出智慧齒 D牙唔夠位生 局住要脫左佢
但係成$5100脫一隻 兩邊都脫 成皮野
屌你 又痛wor 唔脫唔得 真係好on9

同意，最近先脫咗橫生個隻，爽哂

生一半唔生一半 成日食野就有野sip住左牙肉同智障齒之間既位

啱呀 仲要食肉嘅時候 成日牙痛

最慘係貴到癲
成皮野擺左去

屌智慧齒老母
利伸 發緊炎 腫撚到合唔埋排牙 完全食唔撚到野

好彩公司有得claim番

好彩我啱啱睇完牙醫 知道D牙唔夠位
遲D要脫

一次剝4隻，人生自此又少左一樣煩惱

我仲係學生 成皮野擺去去旅行好過

但係咁就二皮野

食得好齊整，完全冇問題

Fuuuuuuck
我就係而家開始生緊
食乜鬼野都sip左入去要用牙籤"了"返出黎
仲未痛 不過應該好快會
原來要$5000咁貴
我寧願痛好過浪費左5000 可以做好多野

好似唔洗咁貴

我都要剝4隻

巴打
好妒忌你

啱呀
最慘係硬食 唔俾就痛到抽筋

啱啱睇完牙醫佢講
仲要照X片又收多幾舊

做咩傾智慧齒都有負評

最平3000左右

負皮俾粒仆街智慧齒

得小弟我一個人同四粒智慧齒和平共處？
除左一粒歪歪地 其他都正常 冇病冇痛 有時仲幫到我食野

上面成班on9

生得正常，但係屌你老母蛀撚左

生緊兩隻 左邊痛完到右邊 之後又到左邊 屌佢老母

有個親戚/朋友做牙醫係一件好事

我沙田彭醫生3000蚊咋喎

菲臘牙科囉

岩岩剝咗一隻打橫生嘅 打麻醉針嗰下痛到呢

屌粒智慧齒老母

巴打你咁好

巴打 rip

咩黎？

我睇開個間要5100

普通智慧齒都收？

巴打個名

咩料

比學醫仔整， 好大風險

打橫生好煩

巴打加油

要做手術wor Ching

我係唔夠位生

菲臘連倒及牙手術都係比學醫搞 所以先咁平

四隻都mock哂

冇煩惱

兩隻橫生

5100一隻？你係咪做左水魚
我下臼開刀一隻2900包藥包X光

無開刀就咁剝左2隻 $2000

安唔安全先？同埋係咪好平

巴打係咪好痛？

中三 中四已經生智慧齒
但好正常唔痛唔阻住晒
可能早生易入位掛

巴打邊度整呀

睇過資料講過出智慧齒嘅人係比較接近古代嘅人，因為舊時冇牙刷牙膏所以容易爛牙甩牙，智慧齒就係用黎補位
(好似係)

我今日洗牙 醫生話唔夠位

我係古人

都ok ge ， 隔離有老師睇住， 不過好似嚴重先收，智慧齒難d

唔想賣廣告 要就PM我

貴唔貴呀 巴打

我純粹係想睇下價位 唔知我呢個情況有無咩特別

唔入牙肉 唔入神經線 好平
中哂兩樣就
除左恭喜之外.JPG

同埋好似要等好耐

我問下醫生先

5000一隻咁貴? 我開刀兩隻先5500

左面上下都生緊生得好靚
淨係久唔久痛兩三日

巴打夠位生？

生齊曬，夠位生

妒忌

我既智慧齒好有智慧 生得非常完善

本身橫生唔痛我都無理佢 最近食野果陣咬碎左

以前冇牙齒護理，大部分20歲就甩大牙。

你只要出世開始唔刷牙，你就知智慧牙有用嫁啦

搵緊診所脫 唔知邊間好
下面兩隻打橫生係牙肉入面 要過萬

係囉 我又係要過有唔明點解有D巴打可以5000搞掂

我想講句 最緊要搵個好醫生
剝智慧齒有貴有平
要平上深圳剝仲平添
不過醫生手勢唔好搞到之後手尾長就仆街喇
淨係發炎都痛撚仆街 訓教痛醒 食唔落野
簡直係求生不得求死低能
到時你就知有D錢慳嚟係好戇鳩
當然咩價位至啱就自己衡量吓啦

巴打 咁5100一隻 如何？
其實我覺得個醫生幾好

早幾年牙醫叫我照X光睇下D智慧齒
但叫左幾年都無理到
終於早幾個月照左，發現我係天生無智慧齒既

痛撚到仆街

巴打 咁好運

大陸搵牙醫診所所長拔
一隻$500
頭幾日好多白色嘅「白血球膠」（ 白血球對抗病毒後的產品） 好似香口膠咁樣一大條
一個星期就冇乜事
唔使開刀冇縫針
但佢撬隻牙出嚟撬十五分鐘
佢好似話我隻智慧牙係打斜生
所以要搞咁耐

仲要好痛 每隔一段時間痛幾日

前幾個月剝咗兩隻計埋先4000蚊

開刀兩隻兩隻都係4400
不過都好貴

菲獵，上面兩隻智慧齒，朝早天未光去排隊，50蚊倒

無痛生左三隻 不過有隻生到一半停左排搞到蛀左 最後都出左黎
期待第四隻bb出黎

大學度剝左兩隻
埋單千一

上面同下面兩隻係有分別架
如果你啲牙正正常常 上面兩隻1500都算係正常價
下面嗰兩隻因爲有神經2000一定有唔甩
樓主5000會唔會太誇張 一係你就水魚 一係就你嗰間太高級
我老豆智慧齒蛀得太深診所唔敢剝
去左啲專搞牙既唔知咩先兩隻一萬

淨係生左上面兩隻 生得幾整齊所以沒理到 但刷牙要刷到好入同耐左

好掙扎係唔係大學牙醫剝
平但係好驚佢hea我…
呢排成日發炎，左邊好咗到右邊

如果巴打想mock,可以搵旺角 鄧幹耀醫生

我之前mock果陣都係google babycondom

同舊高登搵返黎

有哂公價，淨mock $750 開刀唔記得左

千四定千五，佢mock得勁快手

係打針果下有小小痛，上面唔洗開刀就

十秒就mock左，成個過程完全唔痛

我果陣一次4隻，十分鐘搞掂

係頭一晚係咁吞血有小小反胃，之後

第2日食得粥，4-5日後已經可以食飯

極度推介mock牙可以搵佢

有問題可以問我再補充，3個完月整完

5k 咁貴?
橫生喺牙肉深處要開刀?

有兩隻打橫生，蛀左
剝既時候打左麻醉都痛到仆街
仲有下排兩隻智慧齒生唔到出黎，牙肉入面，要開刀，牙醫話暫時唔洗理佢住
如果蛀牙先做手街
而家已經驚定先

牙醫係好海鮮價。我果陣幫襯街坊牙醫

洗牙。佢話我橫生，下面2隻唔洗開刀

5000蚊隻 ，上面唔洗開刀2500

咁我諗住幫襯左4，5年洗牙照比幾舊水訂

Book下個月，點知返去googlo先知比人湯

一般診都係開刀2000-3000，唔洗開刀

1000-1500，最後搵到第個醫生1500同750

又有口碑即刻打去去開果間取消，個姑娘

問我做乜取消，我話個價錢同出面差距太大

之後佢竟然話可以問醫生有無第個offer

果刻先知原來牙醫都有得講價

但都廢事講，直接去左第間做

試過發炎搞到發燒
去牙醫度剝左隻打橫生
牙醫話佢剝得好辛苦，要切碎哂先剝到
麻醉過左好痛好辛苦，仲有三隻未有勇氣去剝

上下左右生齊哂四隻 牙醫話唔痛唔洗理 但間唔中會痺痺地

幾年前照口腔x光已經有智慧齒 而家得一隻生緊
出咗少少又唔上唔落咁 𡁻嘢整到會痛 唔想開刀喺牙肉到拎出嚟 就算唔怕嘥錢都好撚痛
不過睇個樣好似無打橫生 但都怕唔夠位

四隻用咗幾舊水 全身麻醉開刀剝

利申 天未光去排菲臘牙科

生得唔正常，不過都係蛀咗，預緊月底剝一邊

聽朋友講可以當蛀牙脫
其實得唔得？

一年半前荃灣mok過$2000隻
而家$2500

我果隻橫生貼住神經線
起政府睇左
好似話好大機會會切到神經線
講到好大風險
叫我最好蛀先理佢
有冇人試過切到神經線？

讀U有學生牙科診所我都唔敢去個度mok
雖然$1500左右隻 但始終開刀呢家野唔敢俾班岩岩grad既牙醫整

痛緊既巴絲們可以試下用漱口水
起碼即時止到痛先

智障齒，開刀剝四隻洗左萬四

上個禮拜原本淨係去洗牙，牙醫話我左上嗰隻蛀咗，問我剝唔剝
我話一場嚟到就剝啦叫我咬綿花嗰下我仲問醫生剝咗喇？
埋單$1000

之前一隻橫生要開刀，一隻唔夠位發炎痛到成個禮拜無食野，痛到來回地獄又折返人間所以第三隻完全無痛我覺得好神奇

btw

近排粒智慧齒附近既牙肉無啦啦腫左
但又一啲都唔痛
係唔係正常現象

我齊哂4隻智慧齒+上排牙另外多2隻牙
姐係上排一共多左4隻牙
點睇？
利申：2個月前前x-ray先意外發現上排多左2隻

有齊4隻智慧齒再加多2隻生多左既
咁我咪直程係原始人

可以一次四隻？我上次睇牙醫佢話剝咗一邊先，唔可以一齊剝，唔係會食唔到野。
定係開刀嘅話就唔可以兩邊一齊剝

下面2隻近神經線
大約幾錢？

喱種剝過，我果陣仲要發炎，d 麻醉藥唔知做乜冇乜效，痛撚到癲

上星期都係佢到mock完 都係一次4隻，先6千幾蚊

btw啲姑娘好正

agger

究竟係有智慧齒係萬中無一
定係冇智慧齒先係萬中無一

利申 冇智慧齒 照X光時都好奇怪

我智慧齒生得幾靚 可以咬合食野，呢家食咩都比人快

我都係

係咪遇到黑店

本身牙就係on9
未完成進化過程
又常用又易受破壞
牙齒又惡
整牙又痛

牙醫又惡

我覺得政府應該要俾全香港人免費剝智慧齒，就好似一出世打疫苗咁，好難避

初頭有1邊痛到痴左線
頂唔順去睇牙醫
醫生又冇話要剝
開左啲藥+叫我朝早用漱口水+用細既牙刷刷下
依家都過左年幾了 和平共存
建議牙痛既巴絲都漱下刷下

屌 我果隻就係同張圖既生到一模一樣

Btw 唔係個個剝智慧齒都咁貴
基本上要開刀去睇專科先咁貴
如果隻牙已經生左個頭出黎 都唔會太貴
因為生得出黎已經唔貼神經線 當然都要照digital x ray先
如果你係未生出黎 睇專科會叫你照3D x ray 睇真d條神經線貼唔貼隻牙check風險
專科+開刀+digital x-ray+3D x-ray就會貴到仆街
利申 我係呢種情況 睇左半年牙醫又cool又杜牙根又盛 約左後日做手術 盛惠$10000

邊到智慧 應該叫on9齒

箍牙之前照x光，個牙醫話下排智慧齒好深，如果有事佢唔搞，要出去整

同埋切到神經線面癱既機率係10% 剝之前真係諗清楚搏唔搏
出事就面癱一世 比錢定面癱 我會比錢算

不過智慧齒其實可以剝半隻 留返貼神經線既牙腳係口腔內
不過有機會佢遲d生返出黎 又再捱多刀

我真係將呢半年睇牙既心得share晒出黎

如果mock 1邊先，基本上第2，3日就可以食飯

我1次mock 4隻，就基本上一個星期後先食到飯

因為頭幾日2邊都咬唔到野，只可以靠門牙咬

但門牙咬野基本上廢既

我果陣成個星期都係食kfc薯蓉

半熟芝士蛋糕，瘦肉水，豆漿軟蛋糕果煩

因為我份工請假麻煩，同mock1次又係痛

Mock 2次又係痛，不如一次搞哂

囉4-5日假係屋企抖好過

想知如何貼近神經線，係咪真係咁大風險？
佢講到塊面會癱，嚇到我

對智慧齒冇概念
通常幾歲生？點生法？
我22 啲牙冇咩問題

咁係咪唔剝好過剝？
因為醫生話我唔剝都無問題，擦乾淨d牙就ok

我果幾隻拖左兩年仲未剝
近排發覺開始唔係好妥 應該就快要剝

真心快靚正，最緊要平阿

醫生手勢又快狠準，雖然成間診所d人都

好趕時間咁 但成個過程同之後

果幾日比想像中輕鬆好多，

我果隻就係咁生

咪就係
無啦啦響邊搵一舊錢出黎剝

衛生署免費剝咗隻
但唔係個個都會幫你剝
睇情況

睇牙永遠係最貴

你要去佢度照先知

我果陣去洗開牙果間照。個醫生又係話好近

神經線，又打哂圈咁解釋點近法

之後我去鄧幹耀醫生度照多次

照完佢話唔算近好易mock, 我建議你

去照左先，照一照先2舊水，如果太近

佢會同你講佢搞唔到，要去專科

我果陣第一個醫生就係誇大左個情況

搞到我驚左排，真心可以搵多個照多次

近神經線好多年仲未剝

同你一樣case但成功剝咗，冇切到

下面生左2隻 上面冇生 覺得生完影響左個面形好想剝左佢

會唔會唔生?

唔知係咪心理作用，我都覺得係有啲

岩岩呢排剝左 兩隻 洗左$6000😪 真係好撚慘
btw 我想知古代人咁生智慧齒咁點算

剝咗表示襯後生剝冇痛苦
牙醫話愈後生愈易剝，因為牙腳未變硬，風險會低啲
同埋就算整到神經線唔一定去到面癱咁嚴重
可能只係咀邊位會覺得麻痹幾個月

古人好易蛀牙甩牙

生哂4隻

全部唔洗Mok

唔同生法唔同價錢 之前4隻智慧齒都唔同生法 隻隻報價都唔同 有隻初時照x光話生得好近神經線有機會要加2000做電腦掃描 好彩最後唔洗做

見到有個機構叫UCN DENTAL SERVICE
脫智慧齒收費由$900-$1600
手術就$1600-$3500
有冇巴打試過

利申返先
我啲牙好大隻，所以可以話係貼住神經線
但因為當時得17歲，牙腳未生齊/未變硬，所以好易剝咗

之前蛀牙脫左隻大牙 依家智慧齒開始生出黎 補番個位
原來智慧齒真係有用

求方法

但我上次個醫生話要等到25歲等d牙生定左先再決定

屌 本身已經唔夠位要剝幾隻去箍牙
下顎仲要左右各生一隻 兩隻都生得好智障
一隻打橫生左一半 搞到成日攝野入牙與牙肉之間
箍牙個時牙醫同我講兩隻都好似要開刀
但唔想剝住 因為學生唔想老豆老母比錢箍完牙仲要比成皮野我去剝兩隻濕尻牙 希望唔到影響箍牙

智慧齒

我下面2隻都打橫哂，出得七七八八

其實唔痛唔剩洗唔洗剝？

屌佢老母 生緊一隻 開始feel到頂住

診所剝 一隻3800 連X光 藥 覆診
你係邊剝要咁貴

DLLM

早排去洗牙 個醫生話我隻智慧齒出得靚（已經有少少蛀） 唔使開刀 $1800

個frd打橫生走去剝
個牙醫唔知做乜鳩打麻醉唔夠定點
成程做關公 我都服左佢

早幾日剝左智慧齒
上面$1000一隻
下面$2000一隻

飛轉台北脫啦
連機票酒店脫牙都唔洗一萬

唔痛可以唔脫 但要注意清潔 因為難刷到所以會影響到前面個隻大牙蛀 用牙縫刷會有些少幫助

係咪經仁愛堂轉介會平啲??
我有四隻要剝..畀私家剝好肉赤

應該係教授剝, 學生齋睇
但通常要special cases 先可以referral

上面張圖嚇死人咩

好似係現代人食嘅野食精緻咗
顎形變窄先令到有啲牙出得唔好

兩邊出哂都唔洗都唔洗mock 算唔算少數
雖然出個陣痛到仆街

不如調轉問有幾多人係可以正常生到智慧齒

基因既野我地都唔想...公平咩?

我係腫咗，但痛到癲，成日都好似咬住舊肉咁
幾時先會好
我生咗下面一粒，佢露咗隻牙出嚟係咪代表已經唔會打橫生？

你要擦多d痛個個位/用漱口水
係因為個個位唔乾淨佢先會腫痛
上次睇牙個陣個牙醫講既

我剝左$7500
發炎發到含癑日日都想喊出黎
最後醫生話隻牙腳勾住神經線
開刀剝左

點解會咁貴？我剥左兩隻唔做手術又舒服唔痛都係加埋2千蚊

無論係打麻醉撬牙定之後康復期

可以講得出“又舒服”呢3隻字真係相當唔簡單

冇常識問下
係咪幾多歲都有可能生㗎？

Agree
就算唔係智慧齒 係普通牙都好痛
細個剝牙 麻醉退左都痛

杜牙根痛左我半年多啲先好返
手術前後足足痛左差唔多成年

全身麻醉4隻 3皮

我牙醫係專科，好出名好勁，仲係富豪親戚，肯定答你愈早剝愈好

要睇情況你生得比較風險低咪平

啱啱前兩個禮拜先剝完4隻 8000一隻
剝果陣又唔係好痛 反而醫生話我嘴細 要撐大個嘴角先痛
第二日嘴角含膿 一講野果種撕裂感好正

關富豪親戚咩事

四隻都生得好靚

認真去靈實或者公立 平到哈哈笑

打橫生有個位刷唔到蛀左，智慧齒真係on9

我生左一半停停左係到 都幾年，又唔痛wo, 是咪唔洗剝？

智慧齒❌
智障齒⭕️

琴日睇完個post今日即刻打電話去book牙醫照x光睇下
好驚要開刀
隻牙係牙肉入面露左少少出黎 都唔知生得正唔正

有無打橫生？

菲臘牙科睇左兩次 下次終於做手術脫兩隻智慧齒

無啊

如果夠位，無橫生 又清理得好應該可以唔洗剝
如果橫生就一定要 因為會頂住隔離隻牙
大個咗排牙就會唔齊 唔靚仔

打橫生意思係咪同普通牙一樣咁生？ 如果係咁佢又係咁生，但真係得一半個頭出左黎好多年
同埋有冇話幾多歲過左就唔會生？

可以係打斜生，我都係露一半出黎，以為未生哂，照左x光牙醫就同我講係打斜生

好撚彩生完乜事都無

其實係咪個個都有?

仲會打斜生，屌你咁撚on9叫智慧齒

16號係QE一次過做全身麻醉剝哂4隻
本身箍緊牙 下面兩隻橫生 上面兩隻打直生
全部要𠝹牙肉做
其實我是來求集氣 我好撚驚好撚緊張

掛左幾耐？

我屌

真係ON9

十年前上面兩隻智慧齒唔夠位各生半隻出黎, 遮住大牙, 差D蛀左, 好彩自己ON9甩左

今個月無啦啦右下邊牙肉發炎, 一照X光睇到個ON9樣, 打橫訓左係好深, 近隔離牙根最底果度, 可能HI到神經線攪到發炎, 又太深牙醫唔建議剝

食完消炎藥好小小,, 下月仲要去旅行

一個月 我去consultation個日個姑娘就話咁啱有patient cancel左booking
補充返：好似係一號房consultant做

係咪每個人都一定會生 仲會生齊4隻？ 成日聽日講智慧齒好痛 但我又好似冇痛過

上個月剝完牙到依家個㝫未埋囗今晚又要剝多隻

智齒的生長方面，個體差異很大，有的人16歲就開始長，有的人四、五十歲才長，有的人終生不長，這都是正常的。

我下面兩隻橫生畀牙醫轉介左去醫院專科剝
點知去到照完x光個牙醫又話根據咩英國協會建議其實可以唔剝
而家每年返去照x光睇吓有冇蛀

細個照到有4粒智慧齒
一直到到依家都相安無事無痛無生過出嚟
希望到老都唔好爆出嚟

巴打加油！

洗唔洗預約

箍箍下牙生 搞到個進度慢左勁多 到而家仲未拆得

之前mok左3隻，一隻開刀，麻醉過左之後好Q痛 但好彩無乜腫，仲有隻排緊公立，排左年幾要到出年一月先有得mok

剩係下面生咗兩隻
左面好似有小小斜
但本身天生小兩隻牙
又唔痛就唔鬼理佢嚕

$5100
我5年前喺受康健脫
$1000一隻

愛*康健

你google下..咁懶

知唔知有咩更on9 就係四隻智慧齒一齊出.... 真係崩潰 下排門牙原本齊比佢逼到唔齊

出齊左4隻, 剝左3隻, 淨低一隻上排冇剝到
下排兩隻都斜生, 一邊牙腳貼神經線
兩隻斜生都要開刀+鋸開4份咁剝出黎
痛到癲！
每邊痛左10-14日先叫好少少
然後你食得返野, 唔好以為就咁就完
個傷口好左, 但個位仍然有個窿係到要耐啲, 可能幾個月至一年先生得返啲肉出黎
所以你食野食勁攝左啲飯粒呀野食呀係個窿到
成件事要搞好耐先會好返晒

然後冇貼神經線果邊2千定2千5剝左
貼果邊去左睇專科開我4千蚊, 講完價之後3千2搞掂左
其實雖然貴, 但我覺得牙醫都好辛苦, 我見佢地勁勁勁大力咁都要搞勁耐先搞到隻牙出黎

智慧既野

救命真係好撚痛 下排有岀兩隻 有一隻正正常常無橫生 問題係左邊嗰隻 雖然都無打橫生 但d牙肉勁腫 而家隻智慧齒上面有塊牙肉

好似上圖咁 而家腫得好大舊 咬合唔到 合埋口會咬到舊肉
有無巴絲解答到

我24 唔知係未生定點